台灣新聞攝影大賽有一半作品係香港議題

★ 展出日期：2020年9月23日至2020年11月15日
★ 展出時間：週二至週日10:00-17:00（週一休館）
★ 展出地點：中華文化總會 城南空間No.1（台北市中正區重慶南路二段15號）

好想去台灣睇